想問下真心認為非暴力遊行有用嘅人

你地心目中民主社會係點樣實現？
見到你咁誠心
中共主動放棄控制香港？

見你咁可憐
建制派議員，官員主動修例取消功能組別，取消比例代表制，下届自己冇得撈
幾百萬嘅人工送俾人？

和理非logic: 中共2出解放軍就gg

美國岀左聲話一岀老解就會幫拖